想問陳伯既情況

係咪仲絕食緊

好似話昨日 已經被示威者說服 中止絕食
利申： 未check 情報真偽

幾個鐘前新聞

8/7 1400
頭先去海富探陳伯
佢話朝早有醫護人員檢查過 一切正常
自己亦冇唔舒服 只係喉嚨痛
我見佢都健康算精神 傾計好正常。
佢話希望大家可以帶個信息
佢已經對政府絕望
佢咁做係想同年青人講 唔好輕生
要珍惜生命
一定可以用其他方法去解決問題。
而佢亦話會答應大家 唔會俾自己出事
不過暫時仲想頂多陣。
佢目前有兩宗司法覆核搞緊
其中一單係DQ
另一樣因為有其他人探佢就未傾到。

希望有時間又喺附近嘅人
可以去支持佢 同佢加油打氣

是的

巴打知唔知而家咩環境，有一班巴絲想去現場勸下陳伯

10/7 1345
去咗海富探陳伯
佢仲好精神
佢托我同大家報平安
佢話知道好多人擔心佢
但目前仲撐到
到唔妥一定會停止
叫大家無需太擔心。
另外佢話今晚7點半有記者會
希望大家到場支持。